清醒嘅焦土派麻煩入一入嚟

比起禮拜日遊行，焦建制派/港共嘅土先最有用

坦白講你行完一日政府咪一樣唔理你， 我見十個遊行post九個都係以唔會升級行動為前提， 咪又係即係傳統泛民又要佔領道德光環又想置身事外嘅鳩做行動

相反，美國佬就真係諗住通過香港人權法案， 講到明會制裁所有剝削香港人自由嘅政府高官，政黨，商家

實牙實齒講到明會凍結佢哋喺美國嘅資產同佢絕佢哋入境

搞抗爭最緊要一針見血丶揸人春袋

同無恥政權講和你非冇撚用㗎

叫你掟汽油彈你又唔撚夠膽， 咁點解唔直接整條名單記錄賣港賊嘅惡行然後send畀歐美領事館？

只要你斷班建制派同商家佬後路等佢哋冇得走去英美避難，佢仲驚過你呀

btw 我覺得咁多個國家入面應該得英國最難說服， 話曬佢都奶咗共產黨春袋幾十年

寫信咁和理非
不了

只要你斷班建制派同商家佬後路等佢哋冇得走去英美避難
how

美國佬做緊嘢啦

主要港共官員應該會被制裁， 不過最驚就係有漏網之魚，即係立法會嗰班經民聯、自由黨、民建聯

梁美芬最近已經喺香港用賤價賣樓啦， 睇個款就知佢哋準備著草

英國就肯定會收樓呢班賤人㗎啦

不過美國假如通過嗰條法案， 咁佢哋就一定拜鳩拜

直接整條名單記錄賣港賊嘅惡行然後send畀歐美領事館

支持
但睇唔到同遊行有咩衝突
why not both

我冇叫你唔遊行，只係兄弟爬山各自努力

不過話時話如果禮拜日行完散水， 畀我係香港政府都唔撚驚你啦

最近睇連登太多人真係打飛機打上腦， 有條柒碌話拉倒831方案全靠佔領中環

所以佔領中環係震懾到中國共產黨

人哋東突厥斯坦( 新疆 )搞幾十次自殺式襲擊同武力抗爭

共產黨都未撚驚過， 會驚你十幾萬人坐喺街度唱今天我？

我冇叫你唔遊行，只係兄弟爬山各自努力

其他只可以講和而不同

我知又唔少人係真心對民主有渴求

但係呢三十年呢班60後70後正正就係親手斷送民主嘅一代， 嗰個年代過為咗搵錢， 好多人喺8964之前以為回歸中國 會大家發大財搵大錢

甚至有班商家佬明知共產黨專制獨裁不過為咗搵錢不斷出賣香港利益

佢到今時今日到呢一班有奶嘢啦就即刻出嚟喊苦喊忽， 香港明明就係呢班有一手出賣，換來今時今日嘅財富

所以今時今日好多四五十歲嘅中年市民出嚟其實係等於買贖罪券， 佢哋認為出嚟遊行 早啲象徵式意義嘅抗爭就可以彌補佢哋咁多年嚟出賣香港嘅罪疚感

我老豆就係最好嘅例子， 佢咁多年嚟都有參與遊行， 由細到大佢都灌輸我反共嘅概念， 不過一叫到佢勇武抗爭，永遠都話好危險唔好，去叫其他人去不過佢會畀錢支持

就等同民主黨老屎忽李柱銘一樣， 叫別人的仔女去抗爭，自己的仔女就送去美國讀書

香港今時今日咁折墮畀共產黨撳住嚟玩其實都係上一代人一手造成

最撚無辜真係八九十後， 香港又唔輪到我哋賣， 又要畀班透過賣香港利益易搵錢嘅霸權欺壓， 又要畀人話我哋係廢柴唔上進， 但係同事又其喺抗爭最前線

當你理解到我講乜嘢，你就會明白點解我咁憎恨嗰一種和理非非嘅行動

做一啲完全冇成本冇後果嘅嘢見有就可以攞道德光環指責其他人， 明明一切都係自己一手一腳作嘅孽